1975年5月4日 - 英女皇伊利沙伯二世首次訪港

事頭婆

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

Push!

推!

第一日同第二日